

sender.html(=controller.html)을 켜서

1)viewer.html을 hosting 시킴: a)kewtea 서버, b)python https.server, c)apache d)dev모드로 기게를 등록해서 임시 사용
2)receiver에 url전달하여 viewer.html 실행
3)msg도 전달해서 출력하게 함 - chrome_cast방식, webRTC방식, rest-api(kewtea)
4)viewer.html이 종료(중단) 되면 sender.html에 연락받음 a)주기적인 보고가 서버에 안되어 파악, 2)직접 연결 종료때 event 발생 ....
